# genealogIMAC

Voilà notre projet. La base de données s'appelle genealogimac. Le fichier sql est inclus dans ce dossier. 
Le fichier de connexion est vide et doit être rempli avec vos propres identifiant et mot de passe.


